其實咩叫拍拖拍到好攰

攰咪抖吓囉
厭咗就厭咗啦

有d拍拖又似要照顧個仔或照顧個女咁
未到唔想見 所以攰
厭係直情唔想見 電話都唔想聽

樓豬未拍過拖所以唔明

應該係講緊大家係相愛 但其實跟本就唔撚夾 所以要維持呢個關係要用好多時間同精力 好似行緊鋼線咁 一不小心又會去到分手邊緣

都會，成日要諗係唔係嬲，會唔會嬲，又要氹，其實真心攰

藉口嚟㗎啫 想散但係又未決定到咪咁講